好想有切換account呢個功能

求吓你呀

支持

勁

戇鳩post

如閣下有其他acc請告之本人，我叫人同你ban哂去

呢個功能通常好容易出現唔記得轉ac既情況